宜家既碧咸 vs 山齊士

邊個好波d？

碧咸唔計足球都全能過全能到仆街

未郁個樣已經爭幾皮喇，點比呀？

宜家簽碧咸比50萬磅週薪
賣波衫代言贊助應該平到條數，仲多個精神領袖
山齊士齋彈琴，差得遠啦

山神同咸爺都有拍過電影

個埋咸爺有突破有派牌有埋門
山狗仲係到死吊波

嘩天才
咁撚好賺冇球會咁做既?

山神同咸爺响2019代表曼入球數都係 1
算平手啦